香港除左富途唔收美股股息收費外，還有邊間？

富途都算係咁，其他券商全部美股收股息都要收手續費：

假設你有10隻美股，每季派息，買左之後，放係度30年，

富途
=0

致富
=1,200 USD

匯豐
=0

華盛
=0

我有無計錯數？
突然覺得好恐怖，買左股票放係度，過幾年券商蠶食到一無所有

TD CS FT 全部都冇咁既手續費

致富邊有咁貴

講咗咁耐都唔開就抵死啦

IB唔收股息費

巴打覺得牛牛美股買賣要收息係咪伏位？

1*4*10*30 = 1200 USD

致富月供股票（5）

之前有風話加到$2 USD,
即上面例子會變成2400 USD

屌呀 咁撚拿利

點解一直無人重視這個問題？

你自己都list 咗邊幾間冇收費

同埋點會一冇所有，最多賺少咗

Firstrade 補貼無左；拎錢如果有美帝戶口，用ACH拎錢就唔洗收charge。

你唔好講擺100年?到時仲多啊

我最初開致富,之後開埋TD
依家港股,長渣無息既美股就致富買
短炒同收息美股用TD買

cs td一早無收佣金

你係咪之前係致富做野俾人雞左
定時定侯出POST屌下致富幾唔抵用幾唔好用咁

佢用30年黎計個收費
先唔講佢hold唔hold到隻股成30年先
呢30年內唔俾人地致富取消收費
或者其他brokerage firm開始收費?

仲要計咗30年嘅收費，然後話放幾年渣都冇

股息稅都30%
呢個先多
除非佢買得果幾股擺30年唔加

30年收你1200 但幾年就會一無所有
係咪即係佢擺左幾年都係執得果幾十USD?

不如去做返定期啦

咁係佢角度免收息手續貴就好重要了
玩幾年先得果幾十profit 仲要俾致富食埋 真係一無所有了

做咩唔計放90年 = 3600usd😂😂 咪成個弱智咁